美股認真討論區 MCLXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

閪冧我有經驗 選一週最後那天

GME班大戶點心
笑4我

ikea想點，完全冇力升

擺下囉

BB幾時可以脫離WSB男童園

白卡牛記呢

你 sh 緊 ?

晏巴勁
沈門絕技 火中取粟

廢話

聽日準備滅世，今晚早啲瞓

已經留左案底

自從信咗契媽 人都精神啲

💎✋

彭巴好型

又執錢

好似話gme件事會拎黎拍戲

O完T 隻gme做咩落左65
豬死了

日日望住其他爆升就眼冤

玩idex果個見好就收唔想見到當年個自己
4寶
mvis idex izea nakd

一定拍啦

拍Deep fucking value點樣搭棚

未成年..俾次機會丫牙蛇

32857

執得好勁

絕對要
傻散想挑戰大戶
點知不自量力做點心

其實成個局好精彩
針對4種群體統合到一個計畫出來

用另一本書改再加gme件事

話時話今個禮拜升左四日了
想著返條褲

少年股神
白卡記者 召喚

Fg雖則唔係人人都有30個但係都好多fg都有多過30個身家啦

條友真係未見過大蛇屙尿咁

咁多傻散輸身家 點唔拍
一路睇套戲一路bin

今日加埋jpm
聽日西冧唔望
已經個長短倉都全部大股

白卡好似比人ban左

DFV
WSB
Melvin & other short seller
Long Fund
Robinhood

5

真係好好笑
扇下風點下火仲好玩

IWM 升到傻

個Timing 靚到
1. QE多窮人入市
2. 用大量ACC 吹奏一生人一次機會由窮變富

+埋打鼓佬

諗緊聽日先加定今日加
無理由升足5日掛

佢無走到gme既話我諗佢唔止ban

Mon緊post

CV
CE
IR
VI

睇D傻仔諗住一晚發達輸曬錢永遠係最開心
有個傻西輸左40萬

條友放晒？

係咪有後續故事

3.2857 先啱

30個係多定少都好啦
要將個數字拎上嚟連登獲取認同呢件事本身就很可悲

啲鬼佬又食人血饅頭

由拆前把到拆後
會入既一定不停向上加

上星期五 就買定

白卡咁搶口 我覺得佢唔會走

🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡🤡🤡🤡
🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈
🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈
🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡
🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡
🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡
🤡🤡🤡🤡🏳️‍🌈🏳️‍🌈🤡

黎料啦

實名上牛牛

Veri 航母級

傻散夾機構(x)
Long side機構夾short side機構(v)

係wor...

真我細佬考緊dse

我都醒左40萬俾佢 教佢投資

希望佢升u可以揸波子溝女 圓我夢想

好大機會食咗 再用宥男絕技

跟住420.69走既應該最爽

好大佬

我應該臨訓前走左孖左果d jpm
入少少uvxy

到60蚊我入一股幫人止蝕

好幸福

好難唔食 個舊錢夠食過世

奇跡太少
這心癮更大
受傷都不需慰解

收唔收契弟

接飛刀大洗倉近期除左qs我未見過1日洗完

true不過租架大牛要俾幾錢按金

偶像

可以作埋落去

之前好多次連升1X棍
升到你怕

SH

契哥

cpsh 未賺完就比人停牌

毒巴

有冇人用ib 佢d data d買？
買賣個時話我個報價係delay

邊個比機會同佳

買咗其他無cash了 ft margin好貴

特區政府

搞到近排成日播...

大佬你邊同呀同你讀得果個「吹水科」個個都非富則貴啦

利申：吹水科

希望繼續

屌女收唔收契弟

Uvxy你哋通常入個倉幾多%

我想要同佳個機會就真
係咪仲住緊洋樓養番狗

哥呀哥
你比我個40個輸哂了，可唔可以比多40個黎

成班輸唔起既淡友好威風

人生太短 出手要更大

我星期二果陣已經全倉再孖左jpm
個個星期五都閪冧到驚

養唔養寵物

要買4.5果個

short side本身低位有貨 高位short做醜人 最高點放貨
long side低位入 最高點放貨
long short side做大龍鳳夾傻散

依家暫時 YTD45%

歡迎十萬 賭局

有hall揸林寶真係玩30p都得

站得太久
GME怎麼去走
我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖
愛你那段時侯
簡簡單單經已足夠
到任何東西應有盡有
誰還留力舐傷口

係，仲要係你有份夾錢

輸得多你就明

贏就po 輸唔po 基本野

把聲勁溫柔

咁10蚊個個月費咩黎

Wsb 連登日日提yolo點解冇人炒錯yolo

10蚊 data 4.5蚊 streaming

我宣佈深夜成人台正式開始

快D直插20蚊啦
好爽

玩GME玩到出埋自殺post

LINK?

cover多啲野
但唔包串流，包snapshot

睇GME tg group好SAD

我100入左1股都廢事走

時事台D人來

TSM AMD 日日係度跌

突發ARKR爆升4%

仲密過月經

我 ?

邊度

最後落去

根本係電腦鬥人
散戶冇得鬥

nok 輸撚到仆街

仲以為打個機翻黎會見到veri上50

連狗今次咁快做野

簡直係垃圾

文字版成人台

哈都話你地低估得好緊要

無睇GME一陣，原來已經就快穿60

謝謝

你係咪賭gme開po 30幾蚊話接我貨個美麗巴
贏左層樓

to the moon

受教

idex 我聽都未聽過

唔好屈我啦

我都有大倉架

傻散同大戶鬥快 人哋algo落盤 high-freq trade又唔犯法
點鬥
傻散同大戶鬥慢 人哋個雞棚一早搞掂 數又計好曬
點鬥

我記得你
淡友

兩下就到啦

散戶15%貨
大戶85%貨 仲可以借貨出去
鬥條撚

所以入契媽算鳩數

社工

大戶算公道
依家升返D比班傻散止蝕

佢唔係回緊個蒸汽船巴咩
晏巴個朵咁響點會係講你

大台廢老
廢淡
傻淡
社工
鬼

自己求其揀個

睇黎我做唔到好人

補左烈口，可以爆上

大家點睇DE 大家一齊耕田

差一個藍屍

果個好勁
sh gme叫人
自己唔知係唔係度仲

每日咁上下都有平淡倉盤時間

CCIV走得快

一直都覺得叫人SH GME班友9成係假膠

但班傻散永遠唔會走呢
果陣RH限買都有逃生門

P巴係核彈級

我見過話係老師

已經學唔切佢哋啲語言

咁25歲前係咪3蚊 我見佢個professional us securities snapshot bundle 10蚊都冇改

FYRHow fast do Volatility ETPs decay?

Veri教徒

Set 823 是否不智

ARKR係玩份子料理
破壞性創新的餐飲股

gme 135啲人好似正常返
見到都開始斬

利申 冇追開

💎 🤚🏻

XONE 終於升完係咪等佢橫盤一排先入好啲, 定係可以開始分注入

連登睇人仆街最開心
近排已經進化到一手一腳推人去死

300既貨，80斬同60斬
求其啦

根據魚類連郡心理學
佢地一斬就爆升

時事台好多
有時候覺得班極端撚都係打手黎
一係現實有問題

Must bookmark

圖表撚
60都叫做support既

EMA60強支撐

原來仲有咁多人推緊gme post 幾時先清醒

睇呢啲濕鳩圖把柒咩
睇bond yield spread就唔同喇

ARKR旗下有間餐廳叫YOLO
仲要係喺Las Vegas

好人一生平安

你同佢講比LV收購咗 係LV黎

大部份人入去玩膠都唔奇

應該調返轉，爆升果下唔斬，係要落谷底果下斬，怪得咩人
利申：話緊自己平倉TSLA

gme 跌到咁啲500+ call atm咁款

SAVA 係咪要收皮

以為你話入reits揀823

我覺得呢句先係金石良言

好想入ARKK
但始終覺得太高

呢個真唔知

FORD今年屌打TESLA回報

8年前買過
垃圾

elegant brand... at least

下個月睇番你就唔會咁諗

今高明低

長揸就唔驚啦

all in $FORD

終於轉燈 垃圾AMD

由一開始唱淡叫人賺左個本先SH 就畀人屌
而家180度轉軚笑鳩人SH
依種文化真係唔要得囉
連理性討論互相尊重都唔識

勁過佢好似得cartier

送100股TIF比佢

ETF 無太高依回事

SQ optionflow超多OTM Feb call

唔好玩喎

我諗我重複打過好多次

我70入果陣個個話30幾本
覺得自己好遲入
今日睇返

ME 坐緊貨
隨便洗

入去玩下先

賺少咗好多%
應該走半的

5號好平

fashionable ge jewellery 好似無乜得揀
van cleef ah?

香港人大把仆街啦 你做過sales 就一定知
所以呢到都算係清泉 出面d post 好難溝通到

收咗皮了

深夜珠寶台 💎✋🏻

我po 多幾張比你

比幾個 ticker 黎

得返班老散自己玩

屌...唔理啦
真心比佢炒回後仲高過自己炒

但係依家生意最好

認同係垃圾
買佘仁生果粒珍珠都好過佢

其實一鋪輸晒唔係咁易翻身
當然一鋪清呢個係佢自己責任

回報

Short咗abnb仲睇住佢鳩升好無奈

咪就係
直接放10%入去做第一注都仲得

Gme 800 call $4

人均輸7成
要贏333.3333% 先回本

Ballon bleu系列好正 有諗過買黎自用

港女

關於arkk問題 希望各位才俊可以搵到個好位
入之前講聲幫幫小弟

【圖】真 ！ 童 顏 巨 乳！

隔離po

dm u

nvda黎料？

隔離有個學生輸左一半斬
有人覆佢去麥記整包

香港買嗰啲包包嘅品牌
始終有浸大陸味
飾物嗰啲牌子會好啲

arkq arkr

now

$UFO to the moon

有冇link

💎 🤚🏻 SH

呢個好笑

巴打?

男人整隻 Santos de Cartier

驚咪分3注囉，正股驚西咩

IPOE 唔係都係WSB概念股黎架咩

GME 135

270

$MOON TO THE MOON

搵到啦

@雷公 結構性加倉

M記仲請人咩
定係去泰記整紙紮包

見到BB比人話係垃圾股真係心酸
就好似比人強姦完玩爛咗仲要比人話係臭雞

唉屌唔記得左AAPL今日除淨

如何洗錢

有睇 但係佢個ema 同ma 都係照用返20 60 120?
因為我見佢都用左唔小既分時去睇

有d 想join 個會員去問下佢

依家d學生咁鬼有錢既

cciv 轉燈ok?

輸晒點翻
陳刀仔有要廿蚊先上到2500萬

Cciv俾晒時間人上車

巴
諗起又想買 不過上年achieve唔到target打消咗撚頭 再戰

佢個會員無用
睇多幾本書幾條片你就識了

其實branding係重要但亦都唔係真係咁重要
最緊要係自己鐘意 顯示到自己style

cciv

襯SH去睇睇lucid air 部車都真係幾堅

希望會成事

我記GME第一日我講過我身邊好多同學ALL IN GME
唔知佢地斬曬未

追左陣post 其實佢地幾慘 咩都唔識就咁hold住唔止蝕 我唔再出post笑佢地了

AMD轉燈啊

我賺緊都日日想自殺啦

男人 Ballon bleu
要着得好斯文先搞得掂

其實點解咁多人睇好cciv
佢1x蚊升上黎都覺得差唔多

年輕人唔交下學費點大過仔

Free Money Sponsored by 同學

受騙的那個比騙徒更混賬

可憐的人必有其可恨之處

早排回唔入

而家個市係接火棒遊戲
話題嘅股票, 升緊嘅股票 => 將來有更大嘅升幅

咁多藍字絲

lizi 8蚊睇到上15
新gme

我本身有張PUT, 但睇睇個IV就輸少少走咗

哀號遍地

要怪就怪自己隻閪手亂㩒掣
依家豬好過遲啲豬

跌想跌多d
升又唔敢追

係
留名睇po J圖巴打同女朋友相認

唔知買銀嗰條友趕唔趕得切喺屋企攞返出去賣

反而隻sunw 無乜人講

TRECENTI 點睇

人地講到明SH到香港末日

一架車都未賣
剩係前Tesla Model S Lead Engineer 個朵就值咁貴?

SQ終於肯追返上SE

TSM幅圖係唔係好差

隻荔枝其實算唔算妖股

托pypl 嘅福

SC左235

後生大把時間追返，驚西

MOON +1.03%
TAN -1.57%

係 偏女性
之前上司戴Santos我心諗咁撚柒 過一排越睇越撚正

墜奶北姑都j得落

上個post有人問賭場股
忘巴cap左出黎唔知道條友有無上車

其實有無話確實日子幾時講
比尋日個fake news搞到暈暈地

又係絲原來
我見多數人買都係見佢d款同色靚
你可以去門市試下先

好重倉？

果果今晚又想畫中指圖

1/3

知我月神教利害未

唔係

我都奶野

叫左大家tan唔好買咁多

屌，呢度啲男男女女好混亂

有所謂咩

Retail嘅話10萬唔係咩靚色啦

未入貨可以埋伏下

係咩 小妹唔覺

睇月K強到痴線

FLY ME TO THE $MOON
40零蚊想入啲坐下

卡地亞
男人嘅成熟, 女人嘅優雅
唔係啲戇鳩鳩生勾勾嘅MK仔女錶

忘巴第四次不認tan

陰盛陽虛

J緊年K

我有兩張call呢兩個禮拜俾人打落地獄 磨粉做牆紙
壓完彈弓就火箭 俾少少信念捱過二月

加左好驚變石仔
78果陣笑得佢多

三文魚碌唔到落去

Lizi 荔枝
中國 clubhouse
新700 新gme
有買親手
gme追數
財自之選

tsla 都唔差, 睇5年

有冇人持有荔枝

+4% 開心～

財經台
除咗奈奈之外
其他一律當男人

你搵小妹?

上呀炎帝

無

萬能既淘寶乜都有

OTIS垃圾𨋢

方型錶鐘意jaeger多啲

cls nok..

Reverso

如果係真相我為大家去屌

話時話，呢度係咪又換咗批人

喺嘉里酒店影張相嚟睇吓
證明下你係女人

REVERSO

唔係private左囉咩?

而家先講

比小西收曬去打機

幾時再唱歌

快啦，仲有水位

邊度黎咁多絲打

我都好多frd入咗
仲要係200幾300幾入

Wkhs
唔講以為簽左usps contracts

我係新人你好

As usual地廢

識波
睇中咗好耐
真心classic又唔係好撚貴 買隻J下

相 不過唔知幾多年前
啱啱search咗而家好撚柒

你同條女咁講証明你弱智

甩唔甩到身

依道無人買三文魚

我個名

戴幾十年都唔會"太"OUT嘅款

係咪應該學契媽大股當cash
咁TSM幾啱呀

坐足半年

CMI跌撚完未呀

加拿大唔熟路
想去美國

讀書係Degree 就得?

屌女
垃圾app
gme 掛一股賣100都話太高

有冇申請要求
link please

要用鏡睇清楚啲雜質係邊
有啲位會好影響折射
如果好彩搵到個位生得好
低一兩個class其實冇咩影響

有加拿大PR唔係可以去美國咩

加拿大應該係西方國家中最友善

都係傾架啫

凍呀 大佬
住慣美國沙漠

好正 我睇過張圖話咩加拿大人打劫
會問 我可唔可以搶你嘢

加拿大多香港人,溝通上應該唔成問題,又近美國

我有

真的嗎？
係就可以諗諗

咁撚凍真係唔掂

讀書係post secondary institution就得

炒左幾次
走牙

有無人知三文魚個增發咩價位

Lizi 摸頂
最近賭運一般

plug肯企穩70未

8.5?

我就係拎埋放大鏡都睇唔到
咁其他三姑六婆可以收皮

8.5

始終都係唔知邊度好，英定加

有暖氣架嘛
而且佢D凍係乾凍, 無香港果種咁入骨

出面有post討論

其實 買一卡已夠
4-5萬
心意啫

究竟呢班人幾時先冚家鏟
成班貪心撚樣打著正義嘅旗號去謀利

賭輸咗就拉埋抗爭嚟講 講到自己做咗condom咁樣
快啲死全家啦班垃圾

好想入U 但又驚中ER棍
已經中晒AAPL同TSLA

食慣美國牛既pho

price +30% 唔得

走佬咪得

新手一問
你地睇圖表有咩心得可以分享下
睇住D圖無從入手

有種難以形容既奇怪

最後我都係無入
怕佢西冧
排佢係v dis adbe後邊

算
SH

nq 100點升撚左去邊到

你個會員名呢
識唔識規矩

輸錢已經係最大既懲罰

唔一早埋伏嘅話我唔會博
風險太大

SH算啦
24蚊入IPOE依家都坐到有錢賺了

咩香港人覺醒從來都係笑話

去左一個地方定居先再慢慢周圍走

希望有五眼國民自由流動

睇置頂post 小西sir都教哂你 由頭睇到尾
新手唔好當佢地係草

今日定尋日先有息收?

分幾下買囉

唔見咗人Lu

Abnb升完未呀

全世界鑽石個證書控制好似控喺一間度，無競爭，佢話乜就乜

貴圈真亂

想幫契媽奶

好撚嬲,琴晚減左1/3 倉隻LU, 就爆升
近期一減倉就升有 YALA,VERI,LU,CLVR

笑左

小咩妹
小妹表示你咪再扮女人

點解唔信有黑幕

你都可以考牌做驗證師

對ER棍 好有陰影
成個星期好似都係高開低收咁濟

聽講你坐沉左隻veri

老p搞咩唔hold

出出入入賺少好多

口入面叫光復香港
但自己個腦都未光復

有BNO過英國，冇BNO過加國。
走前借財仔一大筆，enjoy new life

咁要練一練極樂歡喜禪，令陰陽調和

美股認真討論區 MCII

真心推介大家睇了margin call先入場GME, BB...
利伸: 有貨

10 日前

VERI你唔係加左倉咩

Tiffany係自家cert

你最近啲move都係反向指標

想問呢單嘢關香港人覺醒咩事？
好心班廢柒唔好講到因為呢單睇清香港人啦
要睇清早一年一早睇清咗
講到犧牲咗自己去睇清香港人咁
收皮啦 你班賤種撚樣未夠班啦
成日話抗爭抗爭 有幾多個take咗profit會捐去612？
屌撚晒佢哋老母

掛住你唱酒干⋯

溫哥華唔凍架

AAPL+NVDA

你下隻想減咩

我留意咗你好耐
你再小妹唔好怪小妹唔客氣

覺醒既話
牛牛快手孖展互刷區就唔會開到2

咁先10日咋 個感覺好似成個月咁長

saved

GME私怨一係出返去討論啦
外面又係GME 入到黎又GME
開始厭了 膠都廢時玩

見人住Las vegas好正

啱啱中咗碌CMI棍
屌你老母九巴同新巴買咗咁多部CMI引擎買到超預期都跌到豬閪咁

我都唔係好記得睇段片內容
剩係有印象話鑽石全球係由乜控制住個量定其他野

邊用牛牛話人唔sh gme係唔支持抗爭
屌你老母五百步笑零步

琴日先幫你含完 明明係有鳩 扮咩女人

有無限年紀先

CCIV 又走寶

Cciv

想
半倉ＡＲＫ系列
１／４倉ＳＯＸＬ
１／４倉有潛力爆上的股２－３隻，而家揀左ｓｏｌｏ同ｌａｚｒ，仲有咩推介

其實鑽石礦絕大部份係晒一個莊度
然後佢控制產量

想讀返書了

睇唔透D ER想點 隻隻都中棍

De Beers

Fire Sale

今日做乜咁多新人

唔可信

賭仔輸左一定要搵野賴
轉移目標同視線同責任
唔反省係咪自己有問題
呢啲人做乜都唔會成功

用得支牛就仆街死啦,仲拉埋去抗爭度講&比較
美股全世界人都玩緊,香港人加埋都唔知有無0.1%股GME

Elon爸爸都扮女人

當認同gme=抗爭已經笑撚大人個口

想賣鳩曬ｄｉｓ換另一隻

上年燈神P出世個陣既股今日又可以拎黎用

200% SOXL一定跑嬴

AMD暴升0.56%

放射儀

野食真係好正
多移民 開番自己國家菜式餐廳
樓價聽講都貴左好多嚕
靚就無咩等別 睇多就厭
好多24hrs鋪頭好方便
凌晨揸架車出去買野做gym賭錢

GEL

Sorry囉

成班一廂情願
開口埋口都要提住抗爭好似會令自己高尚啲咁

一年爆一兩次倉

如果做mnc嘅就考慮申請internal transfer去第二個region做先啦
仲要多數公司包埋housing，visa租屋全部公司幫你搞
好多人成日覺得冇機會，連intranet都唔睇
但冇想像中咁難，我身邊好多唔同行對嘅朋友都成功

聽日又倒跌返1.56%

你個名
煙條

AMD咁撚廢
都係NVDA好

其實你係咪好鐘意韓國有個節目叫超人回來了
入邊有個叫娜恩既妹妹又係好可愛

cciv

個個買gme一撚定為左賺錢
股市每個move都係為左自利
真係咁大愛就唔會係股市出現

gme看破紅塵咪要入黎睇廢老點炒股

呢排係咁買SPAC 股,唔小心孖展左,
愈買愈大,又唔想減其他股
唯有減走西SIR股
終於受到懲罰

紅字巴都多

好撚正
都幾想去美國住

p sir你快手幾多國配拎幾多

IWM ath

昨晚加倉 42.4

邊行

QCOM 龜速向上

想減RKT

可以買晒兩邊

一撚樣 半年升左5%

5000股,但成本$125左右,間野要抽佣

最怕係遇到依啲人

即刻今晚跌啦

不要想,只要快!
最好減哂

AIG今日CLS

屌你老味 台積電爬左成晚終於轉燈

想呃我貨,唔俾

竟然又一日
睇落而家腰斬好似之前qs咁一日就升返

你同我講果隻srpt就另外

重新日

重生日

等我入廿幾蚊落去幫你試下佢

咁醒嘅傻p

跟忘巴學野

無錯人造石物理上冇分別

入去摸下底

rkt先係試金石,放左佢睇下會唔會free rider

tsm識v
但tsla仲係成條死人柒咁款

我覺得會似amd

台積弱放低唔好睇啦
月尾先返嚟

stne最生性
收市前出曬啲aapl先

又玩燈制

支筆驗折射率/硬度
高級A貨要專業儀器先測到

PENN miss earning 都爆升

GAP DOWN 咁多唔同

即係點?

硬度儀嚟

CCIV

落完之後係度妹

又無加到倉

nvda有冇咁硬

點解我隻CMI beat晒都暴跌
屌呢個咩市嚟，好股就暴跌，垃圾股爆升

接埋人先開車

跳船27蚊尾入左，個倉終於轉燈

530有名你叫

特登用百幾萬股推跌佢俾大家上車

合得成就deepfuckingvalue
當佢第二隻tesla

係咪姐係polarizer

兩個月前東鐵綫有個奇怪嘅廣播，冇耐就第四波疫情爆發。

新年出小d街啦大家

$MOON maintenance margin 25%
抵玩

比你溝貨

今晚上唔上到？

你睇過往ER都係咁
好快recover

ARKK 跌番落~30%

滿倉望住升市全綠
心曠神怡

呢個channel幾正
雖然係中国人

Pins大船開咗未？

呢啲股控制好風險呀
佢有咩事真係渣都冇

今晚個市妹到

抵玩 入面啲股又靚仔有前途

岩岩追咗uber sh

上到呀你快d all in

abnb爸爸愛你

Fly me to the moon ETF:

UFO
HAIL
MOON
BLOK
KOMP
MJ
SPCX
DRIV

要睇睇

輪椅差唔多了 起飛唔好話冇位入話貴

石油

1個月就31b

連續2日撞爆哂D止蝕位,然後大手搶哂D貨

Cciv龍到

琴日睇石油儲備減左好多
關唔開拜登玩野事

無知一問
其實spac個risk可以有幾大

無力了

垃圾Netflix

?

聽日有一大堆biotech 公司上市

隻AIG食咗咩春藥 升成咁

Cciv 10蚊升上去, 合唔成最多咪得返10蚊

半年加2次

而家唔敢追

現價入ARKG有冇用 ?

Gme跌兩舊如浮雲 cciv跌2蚊就嚇得走

dis+幾時進軍日本
同tv tokyo合作
諗下都興奮
隨時帶返起日本動畫
雙付雙成

諗起聽朝起身要含F U兩碌ER棍就想扑暈自己

冇研究開biotech
不過契媽信得過

冇用
聽日先上市關依家arkg乜事

戲已經垃圾，舊片又越來越少，錢就不斷加

香港地區垃圾姐

粒西膠勁到

契媽可能有D private 野

預左,拜燈玩串石油業,又唔起條油管食老本,到時應該要停止繼續出口原油

識玩一定係開VPN

上禮拜五加左一注

仲諗住整多棍加第二注

到時真係太陽能核能唔係講將來
而家要即刻用
落雪用太陽能

CRUDE OIL 又上

主要係短期解決唔到石油副產品既製造,石油係要繼續用,除非副產品都搵到替代品

屌，邊條仆街擺我落網典

最近有咩好睇

三文魚完全跌唔落想入了

唔好講能源啦
Manufacturing 都有問題啦

有套LUPIN好似唔錯,聽日WFH會睇

比YALA更強既IPO新金波TARGET

每日一關心傻閪GME落地核未

$SPCX

穿埋60就好快了

又插過啦 仲飛

岩岩尾指一算
今晚有機會穿

Ipof

已開孖

比佢燈撚死

驚佢聽日殺權又彈出彈入,可能下星期會回歸本位